ionic angular 新手

想問大家用咩emulator 我用ionic內置個個ionic cordova emulate -ios 但好似唔係咁好用 大家有咩推薦？

係咪啫係用xcode個emulator？

類似 睇係大家仲有咩推薦 phonegap好似都一般